[東張西望］荷蘭出局，你會問叻哥咩問題？

幸美：嘩叻哥！荷蘭今屆走線走到外圍賽都出埋局，你點睇呀？

叻哥：（尷尬）出左少少意外啫，等2020歐國盃啦！

幸美：荷蘭上屆歐國盃入唔到圍，你就話2018俄羅斯見，我可唔可以理解你而家講緊大話呀？

叻哥：哈，話分兩頭，白蘭特係曼聯狀態唔錯，今年曼聯拎聯賽冠軍冇問題！

我睇完仲尷尬過叻哥

想帶風向？

想發達多d

牙叻哥好平靜

坐左係輪椅度粒聲唔出